就算返左屋企休息都唔敢訓...

先承認小弟無用無陪同各位手足留守
但好擔心留守既手足比人暴力清場
長期要睇住直播同新聞唔敢訓

個勢似928
由你佔

沿路都比之前少左差佬

既然返咗去早啲休息吧
睇個勢我相信唔會清住

fb有片話D狗又去緊,有盾有槍

要散啦
突發 警總門口有大巴

就係不斷睇到呢啲消息
愈睇愈緊張擔心...

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

家下D狗唔係執法ga，係發洩情緒ga，大家小心

同你一樣，都幾不安，雖然照計死差佬唔敢再亂黎

雖然我都覺得係 但都驚一訓著就開始

好驚一訓醒就收到壞消息